群眾喜迎港鐵站被破壞!!!!!!!!!!!!!!

群眾喜迎港鐵站被破壞!!!!!!!!!!!!!!

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

免費搭車

辛苦了

已過5700+正評，急需巴絲打整新文宣！
《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課